最鐘意張敬軒咩歌？

天才兒童1985 - 曾經放棄左既夢想

缺 - 個節奏既起承轉合好正

騒靈情歌

百年樹木

春秋

我個名

全部

老了十歲

好難決定

遙吻

老了十歲。

因為我不知道下一輩子還是否能遇見你

餘震

比你快我dd

不吐不快

櫻花樹下

酩酊天使

斷點

追風箏的孩子

守望

溺愛

塵埃落定

人大咗開始做野就好鐘意不吐不快呢首歌 講中曬

預言書
仲有好多side track都好正 好難揀

願望樹上

唔使問 一定係我的天

風起了

笑忘書

預言書

呢首軒仔應該錄落CD

下次愛你

井

酷愛(Live in passion版)
我的天

live in passion 好多首都正

攝返d利是先